Myradio總監怒數黃洋達為錢而生,黃毓民Liked !

Marco Toscanini
2小時 ·
有關 30,000 元的三個故事
當年，人網節目早朝天下，菠蘿雞一人主持，屎立蕭只請義工做控製員，對菠蘿雞更只支付微薄的金錢。
節目中，為扭錢，菠蘿雞大叫自己會過台，叫人去第二個台睇自己。屎立蕭發火，佢就收一收。隔一排，佢正式向屎立蕭“坳錢”，屎立蕭即覆“我不見你”，但就搵蕭定一和菠蘿雞食午餐，談談錢的問題。
菠蘿雞要求每月 30,000 人工，街知巷聞，作為主持早朝天下人工。
當日下午，我就在人網寫字樓，幾十小職員洩洩私語“果條友”（菠蘿雞）見完阿一會點呢。其中一職員竟說：如不俾錢，一定反枱，佢呢種人只會講錢。最後下午三四點，有職員已說，阿一決定一蚊都唔會俾佢！其後已無須多講，大家都知，扭不到錢，菠蘿雞當然即刻走人，辭做節目。
時至 2012 年 10 月 4 日，屎立蕭只予四日通知期及 MyRadio 無準備之下，強逼 MyRadio 即搬，MyRadio 就搬至旺角普羅會址。
旺角 MyRadio 10 月 8 日首播當日，菠蘿雞有到場，節目完後，所有人都在，佢對毓民說：“攪Chroma Key啦！” 黃生望一望我，我無出聲，之後，佢說：“毓民！你俾 30,000（元）我，我幫你起個台！使撚咁多嘢咩（即是我無謂）” 我亦無出聲。
隔了兩天，毓民問我，阿某話 30,000 蚊開到個網台喎…… 我即答：開一個月牙？
當時 MyRadio 只有舊爛器材，未有自己server，百廢待舉，零資源，屎立蕭付著每月 120,000 給 data center 買 bandwidth 派 video stream，別人已是高清網播了。
MyRadio 該攪 Chroma Key？一個背景非比尋常的 MyRadio 網台要靠外人的 Server 派內容？我選了最艱辛的路，全部由 MyRadio 職員自己做及安排。
一個月 30,000 元？我竟然一語成真。
2014年全年，我不在 MyRadio，早晨開了節目叫大香港早晨，是某報和 MyRadio 聯播的，後來我才得知，原來黃生秘書每月是會開支票予某報作為對大香港早晨的支持金。
黃生秘書每月就是要開 30,000 元支票予某時報！
2015年5月，我重返 MyRadio。當我得悉當時 普羅及 MyRadio 的財務情況，我非當擔憂，因當時普羅連交稅也曾出現困難。於是，千辛萬苦，花了整整七晚通宵，對外就做了節目月費計劃，對內就做了節目成本金計劃。
當時，我聽到有人說，某時報內部有人講：黃毓民不滿我地呀，其實係因為我地（某時報）做得太好，MyRadio就越做越差，佢眼紅唔抵得。
在那財務困難之時，每月的 30,000 元無一個月停過。換而來的，是某報內部對毓民在大香港的每月支持，作出一個卑鄙的奚落！
普羅及 MyRadio 的經常收入項目不算多，那些每月的 30,000 元從何而來？好大程度，就是從月費而來。
月費計劃站得穩後，時至 2017 年 1 月，某夫婦的友好葉某某及一些網絡街童，公開呼籲網友不交月費。我大為震驚，那將會是對普羅及 MyRadio 一個極嚴重的打擊！
黃生秘書，在敗選後，由金鐘立法會搬至深水埗普羅辦工，環境轉了，為節省開支，連聘請幾小時鐘點清潔工人也慳去，每天洗杯、吸塵、買花倒垃圾換蒸溜水，已無其他職員幫手，都只有她一人去做。但那某時報大香港每月的 30,000 元支票，就是由她親手寫好予黃生簽名，每月奉上的。
至上月，普羅支付某報大香港早晨，單一一項已累積超過 1,000,000 元！普羅決定資源增值，再無法每月支付這筆款項，而停止聯播。
不久之後，黃生秘書就被某時報陳某女人在 facebook block 了。No money no talk，exactly this is it. 還說甚麼民主自由人權法治！？
大香港早晨 800 集 gathering，某夫婦及眾狗都未曾有半句會多謝普羅或毓民！
說至此，再談道理、人情？談的是政治清算、爭的是政治利益，為的是實質利益。清算的實相，間接是打倒會威脅自己的人或機構，實際就是錢及利益。一切一切，只是一盤“生意”。為義士籌款要“扣除成本”，就是鮮明到絕的例子。
我被網絡街童連綿十多日的屈、砌、圍、唱、兇，現實我不覺怎麼痛，反而我經常會反思，我在此時空及環境幹著甚麼？我已有我自己給自己的答案，那答案只關係於 MyRadio 的支持者及黃生，沒有其他任何人。我活著的世界根本從無某時報，昨天、今天和明天都一樣，生命還是正常，身壯力健，過得挺好。怎會有人類不做而自願跑去當狗？這是顯淺的道理。
總結，去年選舉前幾月，有人提出，若選後某報傳媒大乞夫婦發起“龍頭網台爭覇戰”，會如何？……鄭經翰70幾歲對網絡是盲毛亦有心無力，屎立蕭只可日日吹簫息，某夫婦眼中，就只有已十年的 MyRadio 及低俗頻道吧…… 明顯不過。
去年選舉後，當李怡先生被攻擊之時，我直接向黃生在 whatsapp 寫了一句：黃生，請不要當上彭德懷。
最後，我要公開講，我從來不是以前毓辦或普羅 及 MyRadio 的職員，我只是普通一個市民，無公權力，無影响力。作為曾從政參選的人或團體，網絡上，不只一次對我施以屈、砌、圍、唱、兇方式的行動，請要知，人在做、天在看。
Marco aka Lifeguard

一早就知毓民係一直比錢熱狗運作

之前班熱狗死都唔認收毓民錢,

話自己好掂無靠過毓民

班熱狗好鐘意幫黃洋達含撚架
陣間你就知死

青熱開始反擊鳥

有睇Marco既Facebook既話

就知佢心入面其實唔多想講政事
講親都唔會開名 每次都就住就住
避重就輕

但今次插得咁直

葉某呢種垃圾都有班傻仔跟佢炮打司令部，你就知熱狗幾咁不堪

又一次歷史在笑

睇得出呀，一選唔到就即刻宣布退出社運/移民，有心救港就唔會宣揚呢d野啦
跟本做咁多野都係為左錢

死番政事台

菠蘿雞係乜水

咁既質素節目原來要3皮。 班主持係實習程度，我有聽過架。

毓撚當初唔應該同老燒反面

係老燒同佢反面

性格使然，二來老燒要做大佬。咁你又唔可以完全食得住毓民﹙個時毓民，大班同老蕭都係同級，家下就一定係燈神。﹚

咁My Radio 個情況都係靠台長，毓民撐住 ，其他主持難以望其項背。

應該係尻達

高薪庇護工場

我都聽過，無鳩達做主持堅悶

我覺得老燒同教主反面除左黃洋達外，仲有其他政治原因

最新一場內戰
諗起之前熱普城幾齊心就覺得好笑

好心拉左葉狗去坐監啦

早排班畜牲屌人攪朋黨，依家佢地咪又係一樣

每一次分裂，都會令支持者減少，斷估今次分裂後，應該玩撚完

大佬叫到，為齊心而齊心啫，根本基地信念都有差異，而佢哋又包容唔到任何異數，我哋班外人睇得最清楚。

馬後砲咁講
由熱城不斷搞myradio主持開始
已經預見有今日
估唔到選輸左都搞咁多野

再馬後砲咁講
從人社到熱普城
唔知係運氣定性格問題
毓民都只適合做一人組織獨斷獨行

6撚d靈童獲獲都係咁

未選嗰時，紅登都有唔少人撐毓民但屌云伯，根本有啲邏輯嘅人都知云伯係負資產，放縱佢實死。

6撚第幾次轉生失敗？

以商業角度梗係咁講，但政治上既亦都冇可能再喺埋一齊
同埋依家人網都收收地皮啦

如果社記冇分裂，今日已經做到民主派第一大黨

蟈屍所謂論述，叫人永續基本法 結果上次選舉整死埋碌撚

一個bug勁多嘅論述，
然後有件迷雲黨駁唔到我時就話邊個論述無bug，佢哋當政治係咁兒戲

碌撚收完大陸錢就去同個孫過世算啦
搞咁多野做咩

鳩達不嬲做show為錢架啦
真係同你講熱血呀?

當年所謂「民主回歸」都係信共產黨畀香港自治，結果大家有眼睇。
明知佢實走數，仲信佢立過條新約後會落實承諾，真係天真過阿嬌。

陳雲論述膠都唔係大問題，好少人深究

但佢facebook 鳩噏俾人挖番出來即死

仲整臭埋成個聯盟嗰形像

想當選點都要扮兩個月斯文呃飯民啲中產票

最慘用呢套，即時將自己底牌公開。等如話比全香港知，佢地以前呃尻大家係本土港獨

我相信碌撚走票，都係呢個原因

信徒特色，不要問只要信

今次鳩達呢個靈童算耐啦

一次選舉就露曬底
雖然失望，但我無後悔過投青年新政

熱普真是內戰專家

老蕭唔鍾意黃洋達，毓民又想攬住頭馬，咪分囉

又分裂！

教主都唔玩
鳩達陳雲上次輸左應該都知自己玩唔到落去
搞咁多野做乜

認真青年新政宣誓柒咗之後 成個allinhk聯盟加葆葆都冇割蓆 眾志都有幫糧油手入立法會
係熱普城同大部分泛民企埋同一陣線打落水狗啫
選到嘅宇宙唯一本土派仲靜過眾志列陣嘅所謂左膠
選唔同又話移民收山由港豬死 毓民就話年紀大啫 鳩達就做離地中產周圍去旅行 仲要因為政治利益分裂
邊班人係跟住理念行 邊班人係跟住利益行 好清楚啦

姐係覺得自己玩批鬥無錯

黃毓炆只係一個幫過佢既契弟

之前熱狗狗仔隊籌錢，依加搞左咩出黎

呢班撚樣幾時趁地淋
定係已經申請左綜緩

好似照左李+x入中聯辦

佢地好多時都無咩人去協調解決問題
永遠將問題變成敵我矛盾, 不斷積怨到最後拉大隊分裂
諗野既角度上層又不斷修窄, 唔跟隨就898
最後啲支持者就變得更加激進過領導者
好似文革既思維, 當然唔係現實批鬥, 亦無權力去做
但咁既思維變得極端, 只會更少人支持, 好難有新血加入
組織係大事情上要團結, 緊守理念, 平常可以討論更多可能性,
而唔係捉住人講左幾句野就處處攻擊

靠利益而謀既係最易統戰啦

屎立蕭

五毛狗出沒注意！9527~ #48157

應驗了

屌樓上咪撚on9啦
做一個節目3皮一個月算咩錢，咁都攞出來講？
myradio轉播，唔洗出器材唔洗出場地唔洗出人
收你3皮好撚合理，再講你覺得貴咪唔好要，傾撚好哂價錢run左咁撚耐而家反左面就話人地收你錢
喂大佬，商業決定雙方同意架嘛，比錢大撚哂咩
樓上個班真係痴撚線，一見到錢銀瓜葛就餓鬼搶屎，3皮野講撚到皇恩浩蕩咁，未見過大蛇柯尿

葉政淳呢件垃圾保安到底幾時先死？

仲有幾個投左青政都好意思講，人唔笑狗都吠啦

完了吧 如無意外

好好意思講, 0後悔
好過投熱普城玩私怨

黃台仰呢？我唔覺佢同糧油關係冇變過囉

其實大家而家知道熱城真面目後，再回想返過去本土派發生既事情，所有野都好似會通左

就好似本民前寧願搵青政搞plan b，都唔同熱普城合作。佢地兩個同熱普城咁熟，點會唔知佢地真面目，黃台仰年初一前一直都比熱狗搞開架啦

雖然青政真係好柒，但大家諗下，如果上年就知熱城真面目，你地會唔會敢合作先？

痴線

好似講到政治人物係聖人，旅行唔得，食飯唔得，扑嘢唔得，開房唔得，搵多啲資源唔得。

理念可以當飯食？

年初一前比熱狗搞開？

有無心病就唔知，但人地起碼唔會私怨上頭到叫人唔好捐錢比佢地上訴，上果排有集channel-i都仲搵緊梁頌恆做嘉賓叫人幫手捐錢。
好似葉xx咁叫人唔好課金比myradio咩

本民前由成立後無耐，熱時唔同節目一直都會間唔中就串鳩下屌下黃台仰，而且擺明為串而串

利申：前熱時&現myradio忠實聽眾

都係熱同城姐，唔關教主事

又嚟FF

未有「本民前搵青政搞plan b」，「熱普城」已經成型，做乜嘢PLAN B，連先後次序都唔講。
白痴仔講嘢唔經大腦。

紅色大字唔代表你有道理架
我講緊梁天琦俾人dq果陣啊，陳雲已經暗屌緊啦

其實講來講去，又係話熱城清算有問題
喂大哥，你地口中既清算，咪又係網上罵戰
唔認同你，咪係網上屌你兩句
你唔認同咪以理反駁
呢d叫辯論，往往係d人比人屌兩句惱羞成怒發癲愈搞愈大
好簡單，青政選舉個陣老吹話毓民夠票投比游b，係咪仆街先，玩野玩走兩個議席係咪柒先
天琦推左plan b出來之後潛水，青政柒左又唔解釋係咪不負責任先
有無屌錯？有屌錯你咪反駁，無咪認左佢囉
咁鍾意團結返去泛民到唱今天我啦

熱狗正垃圾
當年如果唔係毓民提攜
鬼有人識你地撐你地咩

標題係「...怒數黃洋達為錢而生...」
Spin到spin得好d啦熱狗

屌，個3皮野覆左啦自己上面追post

你嘅claim:
「就好似本民前寧願搵青政搞plan b，都唔同熱普城合作。」－> 「佢地兩個同熱普城咁熟，點會唔知佢地真面目，黃台仰年初一前一直都比熱狗搞開架啦」

同依個補充有乜關係？
「我講緊梁天琦俾人dq果陣啊，陳雲已經暗屌緊啦」

結論，一係你組織能力有問題，一係你無嘢搵嘢嚟屌。

熱狗閱讀理解fail？黃洋達唔係有教你地做reading架咩？
姐姐教下你啦，Marco篇文既中心思想唔止講緊三萬蚊啊，係話myradio停左三萬蚊之後黃洋達陳秀慧block鳩人而展現出佢兩公婆做人處事既核心價值係錢啊

為錢就唔會收得你個3皮做節目啦大佬
計下數，人工場地器材，一個月三皮玩下手倒蝕
同埋咁撚大個網台，熱時落咁撚多廣告，同myradio咁多合作，會唔會為區區3皮block你啊
人講你就信，用腦諗下啦姐姐

你記唔記得第一炮係點開架，係黃毓民屌鳩梁天琦唔endorse 四眼而開，然後全世界屌佢地反骨仔啊 咁我咪講緊人地係一早知你班狗咩料所以dq都唔endorse 熱普城要搞plan b 囉。

哇，人工場地器材一個月三皮只係一個節目？咁熱狗咁多個節目咪成本幾廿萬
你講出黎人唔笑狗都吠啦

戇鳩。

block人大把原因。但係啲人一定要抹黑要同錢有關。

首先：無人可以證實「黃洋達陳秀慧block鳩人」
假定：「黃洋達陳秀慧block鳩人」

唔比錢果個係黃毓民，理應就係block黃毓民。
點解係block黃毓民嘅秘書？黃毓民嘅秘書只係負責寫支票個個。

諗野唔經大腦。Macro嗰啲根本就係陰毛論。個Statement根本就係情緒發洩，無邏輯可言。

嗰陣好多人估會唔會轉撑陳雲, 最後冇

黃毓民liked

撐左陳雲既話佢就贏硬，香港就玩撚完

有三種模式可以團結人。

１。）參照共產黨，首先要做神。呢樣熱狗本身做緊，可惜玩到將神壇既碌撚都玩死。

２。）本土自決派，講信念原則去團結人。

３。）淫賤聯模式，用錢同權力去團結人（即係打工ＭＯＤＥ）。

FACT CHECK1：「本民前寧願搵青政搞plan b」只係係新界東。
FACT CHECK2：青年新政及本民前無派人係香港島參選。

結論，一係你組織能力有問題，一係你無嘢搵嘢嚟屌

幾廿萬一個月算平，一定唔只
一個主持做一個節目起碼收500一集
大香港4個，姐係人工都一集2000
一星期五集，一個月20集
姐係人工都40000，你自己計下

黃毓民liked 關我撚事。我淨係議事論事。Macro個statement同你一樣，明明就係一啲私人恩怨，刻意放大，冇嘢屌搵嘢屌。

好出奇?
你見到節目面有三個人，後面有個人搞電腦嘢，合計四個人
一個早晨節目兩個鐘，計埋搵資料時間同執頭執尾，一日起碼要做四個鐘
當你請人50蚊個鐘，四個人四個鐘都要800蚊，一個月26集都要20800
仲未計電費器材

已經完全唔知你嗡乜春
紅色大字然後加插罪名，但中間係零論點零論據，這就是熱狗

你係咪代表緊熱時先？如果唔係，你嗡撚到一萬一個鐘出糧，所以熱狗搞大香港仲要例貼幾廿萬都得架啦。
新痕結衣不如幫你兄弟做下facts check

諗起之前追擊本民青哥班熱狗紅衛兵

點解仲有人打算同熱狗講道理？

由佢地繼續課金啦

根據熱狗講法，做人最緊要正直嘛，咁發現原來主張正直既人咁唔正直，點會係私怨？擺撚明公怨啦

喂大佬，用市價計下都知
節目主持$500一集都無？？？成個鐘喎！！

舊登就係個個都廢事同佢地嘈，然後淪陷左

不如你問完熱時先答我啦好無，我由雨革前已經聽熱時，一路佢地都只係話靠課金架咋，有撚人工

講多無謂 課金最實際

識人每月課超過一半人工 最後個個月唔夠錢洗 問人借

真定假呀, 有冇噤撚痴線呀

三萬蚊根本唔係重點
重點係班人玩清算玩到過火，搞埋myradio
又講極唔聽，做大個班又扮無野
最終問題今日引爆

3組Statement。

你自己組織下你想表達啲乜。

Statement 1：
「就好似本民前寧願搵青政搞plan b，都唔同熱普城合作。」－> 「佢地兩個同熱普城咁熟，點會唔知佢地真面目，黃台仰年初一前一直都比熱狗搞開架啦」

原本就係想話知道「真面目」，所以唔合作。
但係個理由無邏輯。未有「本民前搵青政搞plan b」，「熱普城」已經成型，做乜嘢PLAN B，連先後次序都唔講。

補充Statement 1A：
「我講緊梁天琦俾人dq果陣啊，陳雲已經暗屌緊啦」
乜鳩叫「暗屌」？明明就係兩個隊伍 。再加上，好主觀嘅用詞，好無益。

補充Statement 1B：
「你記唔記得第一炮係點開架，係黃毓民屌鳩梁天琦唔endorse 四眼而開，然後全世界屌佢地反骨仔啊咁我咪講緊人地係一早知你班狗咩料所以dq都唔endorse 熱普城要搞plan b 囉。」

1B要點係香港島，青年新政及本民前根本無係利益，「黃毓民屌鳩梁天琦唔endorse 四眼」係合情合理。梁天琦自己唔要本土派團結在先，無得好賴。

FACT CHECK1：「本民前寧願搵青政搞plan b」只係係新界東。
FACT CHECK2：青年新政及本民前無派人係香港島參選。

Statement 1 + 1A + 1B： 熱普城真面目？定係 本民青真面目？

點會冇 有人按埋層樓添

御理出黎講兩句啊 依到好多人食熱狗
你一定睇唔過眼快d出黎縛佢地

咪繼續FF，Macro個statement根本就係陰毛論，無邏輯可言，只可以話係將零零碎碎嘅事非，打包成個package，之後落label。真係食花生食死。

有 糧油DQ哥陣日日開post屌 啲post全部都係熱狗仔朋友like返 個爐好暖

熱普賤根本就係偽港獨
為免被其他人揭穿佢地係偽港獨,
佢地就先發制人, 舖天蓋地話其他人係偽港獨
去混淆視聽

舊登個時事台

以前有人係紅燈爆, 話熱時係有收毓民錢去運作

你班熱狗唔肯認, 巴之閉話自己唔駛收毓民錢, 自己搵好多云云

依家咪被人踢爆囉！

只返五毛同青山派

變成笑話台

當年好熱血打五毛 估唔到比曾經戰友倒轉槍頭玩殘

青山派首席榮譽駐乜登會長又嚟FF。

香港邊有真港獨？

個問題唔係佢地收幾錢，係熱時出4個人值幾錢
主持做義工唔收錢一回事，個man power cost係咁多
不過算，唔知你有無打過工，但做生意3皮真係少到唔好提，一集節目場租，器材，都一定過千
我公司係做media既，我地都有租開場比人，唔信你自己上網格下價

姐係咁，唔好眼界細到三皮野講到皇恩浩蕩咁， traffic係去到2m/mth, 我用google adsense個rate計淨係廣告費都6位數，仲未計video ads, app ads同課金，30k who fucking cares

我地
冇人識

屌，做生意一買一賣，收乜撚野錢

係紅登你班契弟唔大大聲講係有收錢, 但係交易！
你地否認喎, 話無收過錢喎

有個課左30萬, 正ON 黎

救命 ，我唔想打咁多字答你，我直接copy你既字算。

「明明就係兩個隊伍 」

「香港島，青年新政及本民前根本無係利益，「黃毓民屌鳩梁天琦唔endorse 四眼」係合情合理。梁天琦自己唔要本土派團結在先，無得好賴。」

依啲人我見佢一次 笑佢一次

補充:

"乜鳩叫「暗屌」？明明就係兩個隊伍 。再加上，好主觀嘅用詞，好無益。"

真係唔係暗屌, 明屌人老母

人地好客氣打左千字文回應

快啲起革命喇，日日係網上打飛機，啲支持者已經幫你哋係網上面打飛機打到虛脫啦。

我問過御理撐邊個，佢都唔敢講，反而我敢講自己撐毓民，
咁又係，今次係毓民食熱狗，手心係肉，手背又係肉

有乜嘢問題？原來個個人一定要一樣架？個個一樣選條撚？

好似你講緊你自己喎。
無業 廢青廢中 做散工

大把人做網台無錢收添，剩係有課金錢唔出奇

幫你放埋字
黃台仰
2016年7月17日 ·

Wan Chin國師早安。小弟說法並非指2047才搞香港獨立。2047所指是一國兩制50年大限，即香港二次前途問題。而我們的主張是要盡快把這個令香港不穩定的因素解決。而最後期限就如九七大限一樣，需在大限前十五年即2032年前解決。
而國師所講的人口清洗，我們當然著急。所以我們主張要在議會內抵抗一切賣港政策通過，議會外發起街頭抗爭，頂住香港赤化速度。一簽多行的取消亦是有賴國師的解毒及所有本土義士協力打走的。我們當然不會輕易任由中共清洗香港人。

*再補充一點。我們打著港獨旗號參選，無懼選管會打壓堅持在選舉論壇宣傳香港獨立。這不就是正在搞港獨嗎？
這不是港獨的全部行動，只是我所講的前期宣傳。

以下附上在原post的補充：
再講埋點解要到時先有最後結論，原因有兩個。一. 香港人政治冷感唔到最後關頭都唔會理。而家你日日同市民講要展開2047前途談判，唔多人會理。但到左2032年前左右，到時係無得唔理，因為已經接近deadline。就好似我呢集節目上個月做既，不過到臨近選舉先有人搵返出黎聽一樣。二. 而家香港人既主體意識未夠，令到獨派既抗爭籌碼不足。我地需要起2032年前強化主體意識，宣傳港獨，討論港獨操作上問題。

而國師講既人口殖民，我地比佢更急咁。所以咪要在議會內抵抗賣港政策通過，議會外發起街頭抗爭，頂住香港赤化速度。一簽多行就係所有義士一齊打走既，點解佢會講得我地會任由中共人口清洗。

原post: 本民前 : 不會支持永續基本法

- Shared by HKG+(iOS)

咪玩啦大哥
淨係黃洋達、鄭松泰兩個都唔只呢個數啦
邊到廢啊睇過？

諗起之前有個on9課左成皮野俾個方舟計畫

BTW應該政事台

要驚架咩
嗰陣屌到pk mon go話文化侵略轉個頭啲人玩番咪又係冇事

人哋無嘢做，要上網打飛機度日，體諒吓件日上16小時嘅 9527～

呢件事佢有回應過，佢話佢啲員工自把自為，佢一知道咗就返去撕咗

咁15年都多成1.5m大陸人啦
又話議會內抵抗，咁拎完兩席又玩撚走左
仲要用15年時間討論港獨操作？
喂人地本城邦論出到四啦，2017年就討論香港前途，講緊永續基本法，奠定香港城邦主權
你要選民等15年？？

依家做緊嗰堆都係中產專業人士喎
陳四：社工
英軍：退役英軍
joey：空姐

終於有人識計數。
我好記得沈旭暉都特登post加速殖民係幾國際新聞。

佢地都做好多集架，咁講熱時收3皮出兩個高層都算比面myradio啦下化
其他人係咪廢青就唔知，但$500一集都厭貴真係唔洗做網台

應該係話，佢本身做社工，但唔做，全職做熱血時報
如果你係老板，你要留住呢個人，咁你認為最少要俾幾多人工佢先？

以佢嘅體格+英文能力，你估出面值幾多錢？

人工?
熱時主持係收人工架咩?
每月支出呀?
用下腦搵下料先黎鳩噏啦

做ptbf應該搵到食

無業都大撚把錢啦，當兵人工福利你估少啊，同埋退伍英軍出去教拳都大撚把錢啦
狗眼看人低

500蚊一個人咁既節目 笑死人

討論都要有logic先繼續到
人地payment係commission定fixed salary跟本唔關事
而係佢地既商業價值係咁多
3皮跟本係低過市價，唔好講到好撚偉大咁

fact check
呢個節目本身係熱時有播放
即係呢30000係齋賺架
你本身既支出一早就計左落熱時條數啦
spin到你地班人

係myradio有播架
姐係買節目，myradio賺traffic，商業交易

人地响高登屌緊毓民啦

乜佢唔係話撤出高登架咩

空姐係中產......

你咪睇tvb出幾多人工俾麥明詩
再唔係睇下郭書豪
imperial college 出黎
tvb訓練班出黎幾多人工
話你戇鳩怕你嬲咋

人地光明正大講明係打算咁做，你唔同意咪唔好投。
好過熱普城用五區公投呃鳩人，然後陳雲話無打算搞

即係myradio俾咗3萬俾熱時
之後myradio擺大香港早晨上myradio個youtube channel
youtube 就會分返廣告費俾myradio
觀眾上咗youtube睇就自然唔會再去返熱血個網睇多次，所以熱血時報個網嘅廣告得益會減少

算唔到，點公投？
佢地話議會抗爭，又有兩席都唔要？

又唔講商業決定啦?
你話你情我願架喎
而家又講到咁抵?
仲有你係話人工喎
但佢地唔係收人工喎
佢地商業價值就係取決於課金喎
你有課金抽水架喎
仲話抵呀?

同埋就好似tvb買日劇韓劇咁，都係要比錢的，所以完全係商業交易，唔係捐款，唔洗感恩

做咩唔講佢地會課金支持你班所謂主持
你課金會抽三成水喎
又唔講你熱時賣廣告會响youtube播多次
變相多左出街機會叫多啲廣告費呀

鳩達依家開口埋口都叫熱時做佢公司，根本就係擺到明搵錢

由頭到尾都講係商業決定，熱時肯平做係佢地既事，myradio出三皮都係佢地既事，個marco講撚到捐比佢地咁就係有問題

搵錢都唔得？你食風大？

咁選唔到 唔搵錢咩
用搵錢呢個point黎攻擊根本無意思。極端啲咁講，如果一個人收左共產黨錢，但真心真意，表裡如一咁抗共，我都覺得無問題。

全部香港人番工就係為錢！全部都係為錢而生！
唔怪得香港人無民主啦！

人哋私人公司盤生意點run，關啲八公八婆乜嘢事？

屌咪撚柒啦
咁撚大個台無支出咩
做正當生意都比人屌咩玩法

ching 正解，收幾錢呢d完全係雙方商業決定，理論上marco爆左個價出來係違反操守

在那財務困難之時，每月的 30,000 元無一個月停過。換而來的，是某報內部對毓民在大香港的每月支持，作出一個卑鄙的奚落！
普羅及 MyRadio 的經常收入項目不算多，那些每月的 30,000 元從何而來？好大程度，就是從月費而來。
月費計劃站得穩後，時至 2017 年 1 月，某夫婦的友好葉某某及一些網絡街童，公開呼籲網友不交月費。我大為震驚，那將會是對普羅及 MyRadio 一個極嚴重的打擊！
至上月，普羅支付某報大香港早晨，單一一項已累積超過 1,000,000 元！普羅決定資源增值，再無法每月支付這筆款項，而停止聯播。
不久之後，黃生秘書就被某時報陳某女人在 facebook block 了。No money no talk，exactly this is it. 還說甚麼民主自由人權法治！？
大香港早晨 800 集 gathering，某夫婦及眾狗都未曾有半句會多謝普羅或毓民！

請解釋bold嗰啲
仲有，話商業交易，熱時節目有冇generate 到3皮以上有形或無形收益俾郁民
你估佢識唔識計
如果明蝕都俾錢佢地，唔係資助係咩

民陣支聯會都係一盤生意

私人公司唔討論得？

其實天下間, 無野好笑得過鬧人「食熱狗」

你熱狗係神黎架咩？ 唔屌得乎？

可以點討論，資料又唔係公開，個個都係都作故仔FAKE NEWS。

係唔比錢同block中間一定有好多其他事，毓民唔比錢，去屌個秘書？件事有啲唔合理。

老蕭唔比錢，黃洋達都唔會去屌個秘書啦。

打人啲馬先啫有幾特別

喂葉政惇有撚叫人唔好交？你cap圖睇過
佢只係話自己唔交，無叫人唔交
第二佢唔係熱狗
第三叫人唔交又點，佢係觀眾，觀眾唔鍾意有權講野，連登仔夠叫人罷睇tvb啦，你都可以叫人咪課金比熱時啦

方舟計畫、熱狗BB軍、熱狗仔隊

佢地專諗唔同既名目, 去呃課金,

好似電話騙案黨、寶藥黨、層壓式推銷, 倫敦金咁

咁多年黎, 出晒名呃錢, 都仲有人會落疊, 真係吹佢唔漲的

熱血少年軍出撚左來啦，開撚埋office係觀塘，邊到昆鳩你啊
熱狗仔影到兩單獨家野蘋果都拎去報啦，呃你老尾咩
青政話上訴個d就倫敦金啦

哦
咁所謂五區公投嗰陣donald咪唔投票既......

心水清

熱狗同青山派根本係垃圾
小農dna完全體現出黎

自己係嗰組織領袖之一, 唔會諗住自己冇影響力冇言責呀?

我就當同郁民只係商業partner,公開叫人唔好俾錢嗰partner正常人都反面啦

更何況郁民之前幫哩班人幾多, 忘恩負義

喂大佬，kick starter大撚把project first day boost 到80% up, iphone7 一出都係頭幾個月最好賣啦，正常市場規律，你睇返青政眾志都係咁啦
一百萬都唔見得光，首期都唔只啦，唔好咁天真好無？
有證據咪攞出來囉

香港政治真係過癮到呢

而家邊個叫人唔好比錢？

黃毓民可以搵定下一個靈童了

淨係佢個篇文，已經大把質疑嘅地方，有乜嘢理據可言？
可以講係好片面。

其實葉政淳咩身份？點解佢同班三國佬講野會入左黃洋達數？

但搵極都轉唔到世

"喂葉政惇有撚叫人唔好交？你cap圖睇過
佢只係話自己唔交，無叫人唔交"

你自己唔俾咪唔俾, 公開講係咩意思,
唔通郁民話"我個人唔支持熱時", 啲支持者會冇影響, 熱時可以當冇事
唔通你公開話"我唔會幫襯我拍擋啲產品, 你地買唔買自己諗啦"
人地仲可以同你合作落去

嗰個人唔係三唔識7, 係出錢出力培養左哩班人咁多年, 咁講野仲係唔係契弟

哈哈哈哈哈。又多一個清醒人。

淨係評Macro個個statement，根本講唔出乜嘢實質理據。

但係「睇人仆街最開心」

白痴五毛狗狗，而家佢誹謗我咩？

比乜撚野，你知唔知點解頭幾日特別多人比錢？
因為有心比個班一早會留意熱時動向，一早會比，後期愈來愈少係因為會比既都比哂，基本經濟原理
我就唔撚明，你一句話商業組織同政治組織無得比，又唔講點解無得比，比少少原因都好啊！又唔回應我講青政眾志個part，又唔講點解開頭課得多就係有來歷不明既錢，仲話係我兜？？

利申先 我好尊重教主，但今次我真係睇唔到點解果班人講野會入哂黃洋達數。

我既感覺係黃洋達夫婦同marco有恩怨，marco中間興風作浪，教主死攬marco，但黃洋達根本就唔想同教主反面。

眾新聞開得個三個月，traffic連熱時一半都無，路線又大兢爭，籌得少有幾出奇？

第一代靈童：陶君行 (轉世失敗,反目)
第二代靈童：季詩傑 (轉世失敗,反目)
第三代靈童：任亮憲 (轉世失敗,反目)
第四代靈童：黃洋達 (轉世失敗,反目)
第五代靈童：鄭松泰
第六代靈童 : 黃台仰 (轉世失敗,反目)
第七代靈童 : ?

俾何志光單挑既馬愉生呢

馬愉生唔算咩

我唔記得葉政淳第一次單挑既時候黃洋達講乜話
跟本同李泳漢一樣即

純粹感覺

根本大家都係9估，又冇證據話班三國人、葉政淳係受黃洋達指揮、又冇證據話有人叫人唔好交月費、都唔知做乜鳩燒到去佢到

不過可能教主心知肚明啦

比咩都唔撚夠熱時啦下化，人地搞左幾年，有新聞有網台有明確路線，你個眾新聞開得個三個月，佢個路線又大競爭，咁都籌到一樣錢熱時仲洗做？你唔講我連聽都未撚聽過眾新聞呢間野

個明確路線係？

呢個？

呢個？

依d?

依d?

搞內鬥多過搞社運嘅垃圾，毓民，鳩達，陳雲，熱狗一眾全部都係只顧cap水嘅賤人

信果個可以去庇護工場做

熱狗都無明確路線？文化抗共，文化建國，政治上為右翼，選舉時主張全民制憲永續基本法，多次參與前線抗爭，主張勇武，有咩網媒係行呢個路線？
反觀眾新聞，同立場、輔仁、蘋果路線相近，競爭大咪少d人捐囉

做下功課啦大哥，人地特首選舉兩單獨家料蘋果都抄啊

星島當source, 出埋大公文匯啊笨

哦
咁屌完pkmon go又玩番係咩路線呀?
而家都話從前線收檔啦
仲拎黎打飛機呀?

撒出埋社運囉喎

鳩噏幾句你就當正聖經咁讀，喂阿哥，鳩噏你都信

話唔埋課成半分糧既人.....

其實個眾新聞籌旗籌得快過熱狗
只係做嗰班人接受唔到一路做一路籌

邊撚到合理？「網上消息指...」咁個source係邊？
成篇野無推測，只係factual野，factual野無source姐係9up

佢不嬲都係扮獨嘅大陸五毛，當然鍾意大陸source。

五毛狗出沒注意！9527~ #48157

打咩撚野飛機，而家講緊人地點解籌錢多過眾新聞，吹撚到pkmon go都拎出來講

「網上消息指...」 = FAKE NEWS

連個Source都無，作新聞，五毛至愛。

咁有無其他媒體影到李+x入中聯辦啊
有無其他媒體影到解放軍混入薯片支持者到啊
咁都做唔到野？

屌你攞證據出來先啦
我唔明點解可以講完就當係連source都無
幾時改理念幾時改路線
source呢？？？

我地講親都有跟有據，唔明點解佢地可以9up完就當係
五毛都專業d啊

今時今日仲講為理念唔為錢係咪太搞笑
無廿萬一個月你估仲咁多人選咩

連／高登仔點會叫「習大大」咁撚親切

五毛露馬腳

黃洋達根係係商人，做政治雇傭兵有咩問題？

又多一個清醒人。

簡單啲講，有乜嘢Project可以唔使睇錢做人？

就算nonprofit，都要睇錢。

run一間公司，for profit有乜嘢問題？

難道食偉哥，屌女，唔駛錢咩？

好簡單, 公民黨飯民多中產都冇咁快

佢哩個速度係近似7仔事件籌錢既水平

嗰時係全港港豬一齊科水先有咁快

證據：
扮獨嘅大陸五毛，支持大陸公安涉違反協議。

五毛狗出沒注意！9527~ #48157

覺得大陸公安涉違反協議係無問題
咪係變相支持囉。

唔好on9啦
諗住捉隻錯字屈毛轉移視線,冇用架
你見有人理哩點咩(除左我哩個reply)

報到唔想報都係理由，咩玩法，新聞有得話報到唔想報？
已經唔想討論落去，七一遊行得個一日籌錢又拎來比，講來講去為左區區一百萬
你咩繼續係到做五毛囉

唔係啵, 自由黨成班黨員都叫習近平做雜大大啵
仲有李慧玲果班陰謀論專家都係叫開雜大大啵
仲有之前當成報係聖經果班城邦派記仇女弟子/華夏撚高峰期都日撚日渣住份成報鳩叫雜大大啵

咁睇黎cctvb不嬲都係報到唔想報
唔係維穩

大家怪錯cctvb了

班人真係煩到想嘔

真係唔明，講咁撚耐，又話有背後金主，原來為左區區一百萬。
大佬搞網媒網台一百萬真係兩三個月無左啦，咁都好講

[url]
[/url]
「中共官媒過去為中國國家主席習近平打造親民形象工程，經常在報道或微博上稱呼他為「習大大」，其夫人彭麗媛則被稱為「彭麻麻」」

身為五毛當然有義務「打造親民形象工程」

你好熟老燒 又知人網支出幾多 又知佢出幾多糧比鳩達

咁你知唔知燒定一捐左幾多比七警？

留意返：
佢不嬲都係扮獨嘅大陸五毛。

五毛狗出沒注意！9527~ #48157

人地打錯一個字貼咁多次
人唔笑狗都吠

狗噏當秘笈

你個腦裝屎架？
狗噏點解一定要俾人告左？

大人大姐 full time 月薪兩皮幾都嚴重？
好奇ching搵幾銀一個月，計親都係婆仔數

葉政淳
9 hrs ·
將3萬蚊講到老蓮咁大，好似淨袋你咁，一個月20集節目，除開每集都只係$1,500，每集兩小時，平均節目人數三人左右，當你係僱主，即係計埋時薪係$750/3=250；你有份轉播賺月費架，駛唔駛多謝你？
《早朝天下》試播初期，淨係黃洋達一個人都2萬月薪，都仲要畀我笑鳩老蕭度縮少少錢洗死人，而家又出主持又出時間精神又出地方器材唔駛錢？出唔起錢就咪鬼買節目轉播權啦，燶閪台。
不過今時唔往日喇，又無咗個議席，月費計劃又折損一截，所謂時窮節乃現，台窮乃折現，唔同你數錢有乜好數？

乜嘢叫做「老燒冇必要講大話,做數,誹謗」？
佢日日係最新消息都狗噏㗎啦，如果唔係佢點做「燈神」

佢哋技窮就係咁，
但人哋有根有據嘅質疑就扮睇唔到

第一日同熱狗嘈咩, 佢地唔夠人講就捉錯字, 搬龍門, 標籤對手! 根本佢地手法同五毛就一鳩樣!

同支那最低賤嘅自干五一樣

所以話班友諗嘢好奇怪，明明係佢哋圈子互片，
外人評論幾句，又話人離間、抽水，衝出嚟維穩，
但自己又無了解狀況、夾下口供先講嘢。

我不嬲用「狗噏」，唔好玩文字遊戲，死五毛。

有分轉播賺月費
又唔講多左人課金俾你抽水?

其實仲有乜野人會信熱狗?

又唔熱狗比3皮myradio做轉播? 黃洋達真係好撚仆街!

依家乜都選唔到, 錢係好重要, 佢都要出糧.
錢行先

一個垃撚圾節目收人3皮野轉播費，咁世界杯咪可以收300億轉播費?

毓民又何嘗唔係為錢而生呢

講真 覺得my radio d節目幾正 科學新知神秘之夜個d
不過無台長就差d

熱血時報有咩聽？
好似全部都係黃洋達咁

灌水造假

188間鋪好明顯係啦

連同層 賣玩具果幾間細鋪都頂唔順 果三間大鋪 走人

原來有人工架！咁使課金？

咁你唔問下marco 點解當日三個字就cut 一節玩鳩聽眾？

其實我覺得鳩達好有遠見，鬥鳩死碌撚咪唔使驚再有靈童囉。

又抺黑博人唔禁入去聽

講緊你呀人網支持者

柒文雙柒自己檔執左既生意就係mk 好景 2301

柒日狼都無用過188檔野收訂

云伯直頭去泛民立場新聞R專欄

講學術係幾高汁
包括陳雲做兩個節目都正正經經講學術啦
反而碌撚自己個節目仲柒下柒下，夠膽三節都講啲正常人唔明嘅私怨，潑婦罵街，人生攻擊咁
退出政壇就唔撚好再咁戇鳩鳩啦
正常咁開返會客室個mode咪算囉

E家唔同年，E家山頭林立，唔係一台獨大~

毛孟靜、譚文豪同戇Q都有護送喎

我一向覺得第一work, 嗰時開post俾人話我中二

狗達
我就睇下你無左教主得番幾多信眾

無左教主, 鳩達身邊得番班廢青, mk

你唔係以為你個大香港早晨, 經血政治 真係見得到人嘛?

成班人嘻嘻哈哈, 講下粗口又一日

無左教主, 得番幾多係純支持鳩達呢?

睇下幾時出投票皇天擊殺毓民

痴撚線, 成班小學雞

仲要次次都係加埋無一百人投票

上面篇懶人包立場都幾偏頗喎

乜柒都係黃毓民唔啱

請椰子有乜問題
人地都話轉型啦

最慘既係好多人唔識邊個係椰子

啲聲明真係搞笑，一直講人哋搞陳雲，無講陳雲點樣搞人先

陳雲搞人係天經地義，對方屌返佢轉頭就係反骨仔

認同，同我想法一樣

利申：前熱狗，選舉時改撐本民青

不嬲熱狗都係咁撚賤，最鍾意歪曲事實

個懶人包好多野冇寫，只寫對自己有利既野

本民青又好港大幫雙達鍵戰又好，選前選後呢一年個立場係冇乜變，起碼到而家仍然以鬆散嘅聯盟形式存在。

青城派啲人彈出彈入左幾多次？熱狗有幾多人主動或被動退熱保平安？

熱狗都換左幾代了，，，，，唔知依家仲有幾多忠實教友

本民青而家死寂感嘅樣。本民青選前選後立場好大改變。

梁天琦密謀港獨證據;稱陳雲城邦論最有機會成功港獨!

政治主張有別熱普城

三皮野唔撚係錢？奉旨要畀你？

無話奉旨，但你情我願，商業交易，比左咁多年係覺得有問題應該一早出聲，唔係反左面先來講返轉頭
好簡單，你去餐廳食飯又貴又難食都好，你食完唔滿意下次咪唔好來。無理由食足幾年屎有一日反面屌柒你，之後話咁難食我都食足咁多年係有恩於你

三皮野唔撚係錢？淨係三皮咁多？咁多年來嘅精神支持呢？道義相助呢？呢啲全撚部唔係野？虧你班仆街熱狗講得出？我屌你老母有冚家剷啦。

1. 屌佢地唔係屌錢, 係講佢地所謂清黨係搞埋人地既人, 同埋叫人唔課金

2. 原則上3皮野係轉播費唔係制作費, 唔通郁民唔俾錢佢地唔做咩

再講又唔係獨家播, 所謂轉播既利益根本3000都唔知有冇

撫心自問, 你估人地唔識計數

你名義上講咩都得, 實際上人地就係津貼佢地, 而佢地冇可能唔知

淨係一樣, 選舉期人地大部分時間幫你班契弟拉票, 搞到自己奶埋野, 雖然功敗垂成, 但幫到盡, 成班仆街咁撚忘本

以事論事，唔係熱狗
精神支持雙方都有，道義相助雙方都有，志同道合同一個陣營互相幫助好合理
而家你係講到myradio單方面support熱時wo

佢地係咪熱狗心知肚明啦，自欺欺人冇用架

熱時咪一樣有幫佢拉票，個陣同一個陣營緊係互相幫助啦大佬，你咁講熱時都幫到盡啦

但又真係無證據話叫人唔好交月費

問心, 啲人會因為熱時投郁民?

定因為郁民投雲伯佢地?

其他候選人有冇去郁民度幫佢拉票?

自己黨KOL話唔捐,啲細既會點諗, 咁講目的係咩, 用上面巴打說法
心知肚明啦，自欺欺人冇用架

熱血D人咪又係教徒，教主唔搞組織先去熱血，你估蝗上真係咁多支持者咩，15萬有冇一半真心支持永續都成問題

所以 今次其實係邊個要搞國師呢
咩marco咩堂主果d只係比人搞上門先還口寸你兩句姐
反而呢大半年淨係見到青山派堆三國網絡遊魂主動去搞好多人先

網絡街童

哈哈，高登時事台果陣搞成點，大家有眼見

我理得幾撚多人訂閱？你不如講下熱狗時報有冇資助返毓民轉頭先啦

畀你係人情，唔畀你係道理，乜撚野都當係商業交易，一早話你班仆街熱狗係唯利小人咖啦

當時熱時嘅人都係撐毓民吖嘛，都未講當日好多熱狗係因撐毓民而撐熱狗
同一陣營互相幫助係合理，但毓民有冇對你熱狗唔住先？你熱狗今日反轉豬肚屌鳩毓民，又話熱時唔靠毓民都做得到，我屌你老母咩真係

條友一二年三萬六票，一六年再選得返三萬票，扣返人力分裂後唔再撐鳩達嘅人力擁躉，再加九東首投族嘅本土派選民，都係比一二年少六千幾票，更唔講因為撐毓民/唔想投陳澤滔而投畀鳩達嘅本土派選民，當區真正撐鳩達嘅有幾多個都唔知

佢覺得係熱狗帶旺myradio得到嘅利益多過毓民提攜熱狗嘅恩+月供3萬蚊。

最睇唔過眼係班青山派搞盧斯達
人地選舉直頭幫你站埋台
選輸左就話要清算人因為人地選舉嗰陣冇屌本民青

3萬蚊對依家熱時緊係唔多，但啱啱開台就有3萬就另一種講法，開新台去到有30000收入中間要燒幾多錢，唔係咁多人捱得過
仲有人話myradio轉播係free ride, 比3萬係應該甚至係比得少，佢轉播有咩著數，又係課金收，又唔會多左聽眾，做老蕭隻狗要佢出30000都唔得，呢邊教主出錢出力幫蝗上自己起台，點知依家比狗咬

青城派求其搵個藉口好等出師有名je
唔鬥走雙達呢班有論述能力又服到眾嘅人，啲遊魂野鬼有位企咩？只不過呢個過程之中，連原本寫得下野果班都俾仇恨沖昏頭腦搞到痴晒線之嘛。

維尼

3萬點會唔多？夠畀好多主持仔食清啲啦

老實講，3萬對MR黎講一定係蝕，但對於一個早晨節目黎講真係唔算多，4條友坐的士返去都400一日啦，仲有計人工、燈油火蠟、買報紙等等既錢。

點解要坐的士咁奢侈？無車去咩？

你估8點做節目真係8點返到去呀？
6點就要返到去做準備啦。

唔想投陳澤滔而投畀黃洋達呢個真係第一次聽
調返轉我就聽過

我畀十個趣

當時聽到好多人 因為鳩達形象差 投比講獨滔同塊b

咁鬼趣致？
形象差係咪因為佢突然轉軚永續基本法?